有咩啤酒係你特別欣賞？

本地 / 外國 商業啤 手工啤唔同style都可以分享下
個人近排試多咗本地手工啤 有幾隻都幾欣賞

Carbon Brews - Crazy Rich Lupulins
以Hazy IPA嚟講佢好重木瓜芒嘅熱帶風味 同時啤酒花苦味唔算太強

H.K Lovecraft - Rauchbier
香港少有專釀Lager嘅酒廠 煙燻啤酒嚟講都幾特別 聞得出煙燻香 飲落有啲焦糖口感同麥甜感

Gradient - Sea Splash Sour
加咗海鹽嘅sour 飲落酸中帶少少鹹味 其實有啲似Gose嘅感覺 酒精濃度唔高 易入口

最好飲係喺德國飲過嘅dark beer